林鄭夠唔夠膽出來講，禁蒙面法無令支那肺炎係香港蔓延？

搵個記者問佢啦

林奠答左好多次禁蒙面法係豁免左醫療用途

暫時蒙面法暫緩左
上唔上法庭係後話
而家非常時期法官唔會咁蠢